雙11 淘寶18區排行榜

又證明港島區的確高質

沙田多大陸人

寫明新界......

D 人 柒到

18區

証明你係弱智就真

五毛樓豬

標題寫18區
圖就貼新界

個數據點計 跟IP?

送貨地址?

送貨啦。 不過應該計唔到集運個part啦

智障樓主上水未

大把人送去公司 姐係呢個數據只供參考